［拒絕攬炒］818維園保會 保飯碗 保層樓 反修例

我係一個咩都唔識嘅香港人
我唔識政治，都唔好叫我去了解去認識
我只係知道樓價開始跌
我住緊層樓無以前咁值錢
我亦都知我做緊間公司因為呀老闆撐修例搞到生意一落千丈

一開始d同事話未驚過，得二百萬人出黎，姐係有五百萬人撐我地公司，大家等睇公司賺到笑
但事實根本唔係咁，鬼有五百萬人出黎撐我地

我淨係知因為公司撐修例，網上個個都不了，日日返工等放工都唔知幾時會接大信封

琴日政府話派糖，我都唔知有咩得益
新移民就有得雙糧，我地依d打工仔就得個少少免稅
免你個頭呀，原本d錢係我辛辛苦苦返工賺返黎，依家捰我少d就叫派糖比我，真係去死啦

818我會出黎只係想保飯碗 保層樓
希望可以比政府壓力，回應五大訴求
令香港恢復正常運作
年青人有真正屬於佢地嘅暑假

保飯碗 反修例